不如對瓏門做一個公投

信瓏門既比個LIKE
唔信瓏門既比個DISLIKE
睇下民意如何

推呀

支持 正皮

公你老母投咩
你信邊個咪自己決定食唔食囉你老母

投嚟把柒

如果只係食唔食咁簡單
就唔會攪到咁大單
唔係一般黃藍店爭議

投完要全民日日去食示忠

投條撚咩
食客未投咗票囉
間間都冇客

公投散水啲fd
果然幫襯聖人都係弱智

推呀
想投就投
覺得個POST冇意義既可以IGNORE唔理

不如問下 覺得d野難唔難食好過啦

成班都癲 食茶記唔係睇味道先既

只係一個立場既投票
唔係OPENRICE投票

睇埋之前立場訪問都知龍門盤數係有問題
呢到應該大部分人都無認真睇過

you've got the point

已投

如果解到到P牌冇得投既話

推